{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193043584/yangyang-pool-valley-camping-place-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431009889&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=109091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314304877&selectedRatePlan=382936409&expediaPropertyId=68501362&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 풀앤밸리펜션"
    },
    "text": "襄陽フルアンドバレーペンション (양양 풀앤밸리펜션)\n襄陽フルアンドバレーペンションは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる所です。 ここでは屋外プールで涼しく遊ぶことができます。 また、WiFiやセルフ駐車という便利な無料特典もご用意しております。   , ホテルサイズ : 4つの客室 , チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる所です。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションでできることは何ですか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションでは、屋外プールで涼しく遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションの無料特典は何ですか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションでは、WiFiやセルフ駐車という便利な無料特典もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションでは、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションでは、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しております。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションには、無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽フルアンドバレーペンションのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "襄陽フルアンドバレーペンションには、指定喫煙区域がありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 751
    }
}